★ 滙豐散戶夾兩萬蚊港紙 登英國《泰晤士報》及《金融時報》被拒

有數百名股東月中籌咗2萬蚊港紙喺英國《泰晤士報》及《金融時報》以廣告形式發文登報，希望英倫銀行及滙豐聽到香港一眾散戶的訴求，重派股息以保障小股東權益，原先打算滙豐舉行股東會前發佈，但先後遭到兩份報章拒絕，其中《金融時報》以徵詢法律意見後為由拒絕刊登，《泰晤士報》就無講原因。
幫助部份滙控散戶嘅區議員方國珊同華華講，兩份報章做法唔合理，質疑係偏幫滙控同英倫銀行，忽視香港一班小股民嘅訴求。佢仲話2萬蚊係一班小股東辛苦夾番嚟，相信被拒刊登唔關銀碼事，嚟緊打算喺美國報章《華盛頓郵報》再刊登，繼續打國際戰線。

成班垃圾

出手咁低

幾百條友先籌得2皮野

佢仲話2萬蚊係一班小股東辛苦夾番嚟

強力行動

2萬蚊

唔係住嗰頭，下次先

佢篇內文咁鬼長，叫廣告？

冇息都咁嘈 仲要俾錢 不了

有數百名股東月中籌咗2萬蚊港紙

當有300人
一人都拎左66蚊出黎嫁
成餐飯錢

人地華爾街日報全版廣告要十幾萬美金
佢兩萬港紙想登係男極圈版？

兩皮咁少錢 登鬼到咩

被拒

可能登分類廣告

不如叫人義務幫你開好過啦兩萬

66蚊

已經無息收 仲要夾錢出黎 2皮野算多嫁啦

登大公報嘛

人地無息收呀大佬，仲邊有咁多錢夾
成個碟頭飯既價錢呀

兩萬-> 應該係一人兩萬吓話->真係兩萬

兩萬港紙就唔好拎出黎講啦
佢地夾埋夾埋輸都唔止輸兩萬既十倍啦

行動再升級

2萬，蘋果都唔知愛唔受你玩

藍絲

人民日報，環球時報

嘥鳩氣
比你登到都冇用
5號仔跟足法例做既

保蝗党又落格

咪係囉 尋求外國勢力 簡直係反中亂港嘅暴徒

登唔倒報冇得回水，即係有人執2皮嘢，都幾好

人地登報你又學人登報，以為好容易

訃聞就有你份

藍屍咁撚窮既咩

8號

最有腦係去登報收錢果位

幾百人先得2皮野

2萬，真係垃圾藍屍level

出手太低被拒？

你班大戶咁撚辛苦先夾到兩萬蚊出嚟，真係好有影響力喔

點解班黃絲暴徒登到我地登唔到
係咪支持香港獨立！

應該維穩基金撥出黎

陰毛論睇，係唔係夾2皮野成本效益仲高，直接上報，肉酸就肉酸D，但起碼唔需要夾咁多錢

英國依法治國

保留利潤填壞賬

藍絲有咩好反駁

貼上連登，唔洗錢

兩皮搭飛機都無左一半
咁少肉 好過執紙皮既

數百名夾左兩萬蚊

俾全世界知道香港有班廢佬輸打贏要

兩萬蚊，登去大公報囉，應該肯登。

呢班先至係真苦主,證明全部all in hsbc
剩返既錢剛好夠食飯搭車

蘋果都要20萬以上啦

假設有200人，每人都係夾$100
咁少錢就想追股息，建議佢地都係收番錢去食黃店，咁樣開心d

成2股匯豐架！

咪又係得香港報紙會報
英國報紙都唔撚會理佢哋

兩萬蚊

登到都睇唔到啦

揸住幾億市值5號仔d人冇sponsor?

兩皮野學人登報
副刊一個格仔呀？

20K咁撚少

數百名夾二萬蚊

係咪弱智

又食少一餐了

有事搵洋大人打救，肉酸到，去中聯辦請願好過啦

仲以為每人2萬

兩皮嘢都要夾仲學人落廣告

咁夾五百就得啦，效果一樣咁柒

壇嘢係方國珊搞嘅，咁可以盡情恥笑

哪叱不怕海龍王，但最怕冇息收

兩萬磅都笑死人
兩萬港幣係羞恥呀

匯豐散戶開始勾結外國勢力了

其實應該有10-20萬
中間比條搞手抽左8成錢 好肯定

過河濕腳，搭個雞棚出黎，搵返多少都合理，你話無袋都唔信。

66蚊個碟頭飯
好有錢

2萬蚊幾百人
一人二百蚊

兩萬 登香港蚊報都唔知夠唔夠

數百名唔知價嘅股東
兩萬蚊港紙
同佢解釋點解唔登都驚佢心靈受創

失禮人

大種乞兒

上次我地籌左幾多錢話？

買shopify賺到傻啦 鬼叫你買d 閪股

得果兩萬就接埋喇

689嗰班

咁都重夾到錢，證明生活上完全無困難啦
唔好成班怨婦咁得唔得

幾百條友 仲話匯豐股東先得2皮野 連登仔一年收息都唔撚止

咁少錢

一講到錢, 藍絲即刻割唔撚切

你話登200萬都同你諗下

依家賺你2萬但得罪HSBC

笑撚左

算吧啦

屌 我以為一人拎兩萬出黎咁型

你個名

毅進星 $100

成班廢老 笑撚死

就算登到都唔知嚮邊頁用放大鏡揾

點解一定要派息先？

2皮野登果d細細格既尋人啟示應該ok

派息奉旨架？有合約寫明要派息？

大家唔好笑
佢地拎完籌完期可能今個月就冇錢食飯

人玩國際線你玩國際線哪吒你真係玩得好撚柒啊

輸打贏要

輸到得返2萬

笑死

你點解唔搵民建聯呀

2萬

一人賣返一手5仔都夠登頭版啦

尋股息
佢地個篇野勁大篇勁長
比我係讀者都唔會睇
將心比心，你第二個地方既人無息收關我叉事咩
仲要咁大篇，too long didn’t read

又話咩持股量達到4，5%，先夾得兩萬蚊

一班廢老 抵撚死，

相比起近期嘅事真係勁小事 登左都冇人會睇啦

笑大人地個口咩，2萬蚊，賭場馬就得，去英國落廣告你估香港咩

受！2寸x2寸想要左下角定右下角？

英國又幾仆街登報都唔得？

笑到我氣咳

即係每人出100 左右
1. 毅進星100

英國管銀行仲嚴過香港 點會比

啲行動升級一次柒過一次 原本話要集齊5%開股東大會 之後就變咗遊行但wfc 到而家籌得兩皮話要登報仲要比人reject 可能揾條廢老股東去滙豐樓下絕食仲有noise

好撚肉酸
買股票要包賺

嗰兩日萬蚊會唔會比人食埋

愛國愛黨方姐應該要去中國大陸的人民日報登廣告，佢去錯地方。

廢老藍絲只係得咁多
重話行動升級？ 人唔笑 狗都吠

升咗級嗱？

都幾肉酸⋯梳

貪果少少股息都唔慌會肯俾錢登報

我仲以為咁闊卓一人20k
點知係total得二萬銀

明明一人夾200$..點解得番20000$？
又夾錢登大公報，譴責有哪渣，再比人cap水...無限loop

去流浮山攞兩萬蚊出嚟，請班刀手搵匯豐主席仲有noise

忽視香港一班小股民嘅訴求? 笑死人咩

行動升級

2萬 威到呢

幾百人好辛苦先籌到兩萬蚊...？

二皮， 輸到冇曬錢？

仲以為係兩萬鎊

G20 (6月): $ 6,732,429
攬炒中英聯合聲明登報: ~$3,000,000
攬炒+G20: >$14,000,000
G20 (10.1): $8,533,065

2萬元 要夾？
出手好低

二皮登報嚇到心臟病了

散戶咋 食過含得撚橡皮糖未

登份冇人睇登呢做乜, 留返份報紙貼牆紙咩

升級成果

成班窮閪

去人民日報登啦

登東方日報，大公報呀嘛

匯豐真心下正野。ko廢老

我地中國人緊係登環球時報啦
仆街偽藍

行動升級左

20萬英磅可能都有得傾
2萬港紙不如唔好咁失禮

班藍絲行得正企得正，怕咩比人收番d息
無錢未打多份工lor，成班係到搞事

細份到呢

官媒有份china daily咪英文報紙囉2萬我估佢地可能肯

搵方國珊本身已經就係錯

根本2萬都唔買唔到一格

用得嗰2皮想人幫你追十幾萬息
傻撚左？

先得個一手 藍絲真係全部貪錢自私狗

班散戶有無問過廣告費先夾錢啊？
On99

快過流浮山刀手

不要丟香港人的臉

屌你老母2萬

tvb賣廣告都唔得啦

數百名小股東得2萬（港紙呀屌你）
唔好玩啦

又唔係架
攬炒team登報都得啦
香港都唔關外國事

匯控股東仔 100

所以國際文宣要relate翻
中共對全世界嘅影響
而唔係單單講香港人有幾慘

幾歲？未畢業？一人100蚊都唔肯出？

笑4

啲苦主送左成日外賣夾番黎